有無巴打絲打搭過海南航空

今個暑假想試下搭海南航空去美國，機票實在太平，有無巴絲打試過？覺得如何？

Pish

搭過內陸機 其實就同HX一樣嘅內籠 硬件還好
但你預啲乘客質素好差因為太多大陸人
一般嚟講成程機最惡頂係啲劣質乘客
但如果真係好平咁睇你權衡之下點決定囉

內寵同hx一樣..希望國際線會唔同啦

咩機型？A350應該還好 至少新機
但A330就紅當當咁 好鬼老土
同埋俾啲大陸人用得多真係特別殘

多倫多搭過去北京轉機香港
嗰陣時間多又貪平買 係北京要留一晚
去到先知佢有安排埋一晚酒店同埋機場接送
都幾貼心
同埋有眼罩耳塞
眼罩仲有得表示要唔要叫醒你食飯
（我好少搭長途機唔知係唔係基本野）
我就瞓得好好嘅

海南唔計大陸野，好野黎。